{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023073186242/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "넥 스트링 포인트 슬리브리스 풀오버 - 옐로우"
    },
    "text": "8 seconds ブランドの商品番号 FW23 / 353851JQ1Eは華やかな色のノースリーブニットトップです。 ニットトップは穏やかなブークル組織で製作されており、首の部分には着脱可能なストリングが加わって完成度を高めました。 この製品は単独で着用したり、アウターと一緒に組み合わせて様々なスタイルを演出できます。 表地はポリエステル100%で、洗濯方法としてはドライクリーニングをおすすめします。 使用中の摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。 また、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックしてから裏返して洗濯してください。 もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱に近づけてはいけません。 水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際には注意が必要です。 特に白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 そして、長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットトップはどのような色ですか？",
            "answer": "このニットトップは華やかな色です。"
        },
        {
            "question": "ニットトップはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ニットトップはポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットトップの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットトップはドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ニットトップの洗濯時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ニットトップを洗濯する際はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックしてから裏返して洗濯してください。もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットトップは金属による皮膚アレルギーが起こる可能性があるのですか？",
            "answer": "はい、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。暖房器具など熱に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "ニットトップを水洗いする際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際には注意が必要です。特に白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットトップは敏感な肌に触れるとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ニットトップを長期間保管する際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 554
    }
}